美股認真討論區 MXCIX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

嘩, 原來寫多左噤多野

特價唔買，不如做定期

option新手想落場感受吓, 想問吓如果睇好一隻股長遠升嘅話， 我買佢一年後leap call 應該用atm 定itm價? 同埋atm 啫係strike price = current price 定係 strike price + premium = current price?

諗住買一張試吓，親身落場學得最快

Biden is expected to sign an executive order that directs agencies to strengthen requirements so that they acquire goods and services from American businesses and workers.

During the campaign, Biden pledged to make a $400 billion investment during his first term in federal purchases of products made by American workers.

He additionally pledged to tighten loopholes and waivers that allowed federal agencies to buy products produced overseas, and to crack down on false advertising surrounding products that claimed to be made in the United States.

Cctoy:又奶

誠哥衰乜升市都跌咁多

應該short call gme

大龍升之日

佢改在倫敦上市算吧喇

LC bb

新手玩左一排，投資真係好訓練到人既心態無小西個d咁好眼光就真係入etf ／ 大股 sh算

sc妖股咁高風險
想 leap call 大股 唔駛sh正股責死咁多錢, 求教

準備入小西ikea

執石派VS小西派

港股真係痴線 剩係升幾隻
Qq搞到好fomo

不嬲都係淨係升qq

好耐之前跟好巴入咗啲sh, 早幾日sp jor冇lc

Leap call大股要100股100股咁硬食
SH 正股可以逐股入
點都係後者flexible啲wo

都係，但長leap call 短期波幅問題不大? 本多我都想正股sh

ikea個人覺得唔太好潛力，雖然跌左幾日之後星期5爆升但我都走左了。

1） penny好太風險，小弟比較唔太accept得risk
2）izea既concept係好，但用家feedback都覺得lag／唔太好用
3）如果佢要玩influencer marketing，佢自己既social media 會唔會太少follower，覺得無咩潛力搞得起
4） influencer marketing 變左做平台形式，係咪真係有人會用呢。如果你做marketing，你會直接搵kol宣傳定係搵平台？我個人可能直接搵。

唔行權都得架
Leap call用少啲錢去proxy同倉位嘅正股

唉,屌你老母依加覺得星期六日好難捱,捱到5點都只係盤前,仲有9個鐘先開市,我玩call真係覺得時間過得好慢

今晚有冇人玩 GME , 我諗住入兩萬蚊港幣高追

D錢沖曬去幾隻大既中支科技股 支疫苗又唔撚搭

傳統地產股 照食屎

3033 大爆升wow

DD $BB 幾有心機

契媽買完9923瘋狂爆升

leap call要等到行權既話 你本身就唔應該買

不如買SP

就係想咁， 但唔係好搞得清 atm定itm好

btw,見到琴日有巴打貼咗 Pelosi leap call Tesla 想學雖然tesla call買唔起

契媽不嬲有內幕

賤婦買完tsm原地爆炸

你跟佢買既話 捱得住先講 佢50幾蚊買 跌到30幾 捱左幾個月

盤前龍

騰指

梗係加大槓桿 OTM

組合1:契媽買=爆升
組合2:契媽+石仔買=爆落

所以我直接買契媽
唔會跟佢買
買中爆炸果d就仆街

不過睇勝率佢真係高

佢睇 $18 only

因為好股SH必勝大法

睇今晚上$18

今晚入Ford

TSM今晚又要入貨
道指溶緊

otm 要估佢到咩價，但atm/itm 唔駛，有升就得

企得穩 14 算好

連港女都升埋 梗係好似就快尾水咁

又熔乜撚野...

Itm>atm我覺得

最遠價 otm 啦
You only live once

盤後都$15
升20% 18 輕鬆啦

等睇下一頁有人上黎問入唔入bb好，然後有人答佢superqqq被道德審判

要勤力啲追post

概念就好似去7仔/OK買野夠方便
最近有啲利好消息
潛力都唔細
建個倉觀望下

向上熔

日日考驗石囝Sh

但佢call $500 啵 Delta 應該近1

有冇咁易

睇到就睇到 睇唔到都唔係咩損失
DD 我都係google
其實你都可以做到
信我不如信自己

之前貪平玩otm, 輸多贏少。倒錢落海

希望SH AAPL都可以

道期上返3萬1

OTM槓桿大 本少利大勝率低 -> 人生太低出手要大
ATM 貼價 price sensitive最高 錯方向%黎講蝕最大 -> 短炒飛子C朗玩法
ITM 低槓桿高成本 但個價更穩定 -> 大戶玩法 平衡番槓桿同收益

仲要配個埋幾時expiry

識玩一定係玩call spread

上幾個月otm leap call都輸？
買咗咩咁唔好彩

天水圍社區關注組 小朋友俾廢老打

點解leap call就要等行權
一樣受extrinsic value + intrinsic value影響
仲要安全d贏面大d

個倉又跑輸恆指

月供2800算

想組團參加龔成老師投資班

偽目巴尋晚係咪話要yolo tsm itm call

跟供成張圖買已經賺到笑

玩左一年從來都未試過要行權

sor講得唔清楚，之前otm 個啲係1,2個月嘅call. 個價太遠

佢話based on current data , 未知ivy 有幾大impact 同market
最少短期唔好當佢第二隻GME

不過WSB 點玩唔係正常人諗法
制自己㩒，唔好俾氣氛充昏頭腦

今晚google 下

唔敢margin la
所以諗緊itm 嘅話應該幾入價先好。
同埋係strike price + premium 之後先計係咪itm?

space x成功射143個衛星
唔怪得有人重call tsla

係麻煩，又要當佢GME 又要當佢TSLA

係呀所以我都諗緊佢係咪冇計到 FOMO
利伸有貨

重倉goog先關事

OTM果位巴打唔啱

求穩我就覺得itm 好過atm
純粹拎啲槓桿proxy 正股

我個fd 子cls 又玩孖展又玩牛熊又玩option

行就一定唔行啦。有咁多錢行權就直接買正股算。唔駛賭個時間

如果佢真係做咗 GME 反而驚會玩爛咗隻 bb

Leap itm 其實好難玩 越遠 premium 越貴
Iv 又細
好後悔 bb$7 無做leap call

自己落場唔夠arkk 跑得贏 all in arkk 算

OTM 化灰機會較大 比較多extrinsic value要留意theta 剩返1-3個月左右就roll
當然升到差唔多strike/過埋strike就倍數回報
適合用小小本去搏 risk reward ratio較好
我自己OTM通常揀10-20%out

穩定又多錢就itm模擬正股 或者直接leverage 正股

同埋option記得睇iv先好買

偷偷地做佢對家

咪自己計吓想幾大leverage
越itm leverage越細

all in 2800算

iv幾多先啱買

我都唔想連郡有$BB 苦主區

陣間變咗賭場

都唔知係咪真玩
三寶我有兩寶 (仲要重貨)
真係緊張過你

OTM theta 真係好緊要
一磨就燒錢

AI都值1.2B, BB肯定唔止

唔玩都唔驚嘅

睇情況，玩到GME 個日咁真係 100% 我應該點都會放

隻隻股唔同
睇返佢嘅歷史
有樣嘢叫iv rank, iv percentile

GME升同BB升個理論完全唔同
當係同一類玩就等死

利申 9up
有錯請指正

GME 我都諗緊入唔入場支持下

真係唔知D 人點玩
其實我估都係玩唔到，始終唔同野

我追到變咗 13

唔啦，無本事無膽賺

根本玩大心臟

7 蚊入 13 放完 12.5 再入

GME 賺左幾舊水就算啦

但係玩leap應該唔係諗住賺iv掛

早排12嗰陣冇追到

都真

星期五12.幾入左之後即刻爆升
諗緊追唔追好

我都想有 全部都係英文 同埋delta theta gamma
連郡交易員都係跟番WSB玩算喇

nndm大家點睇？ 諗住長揸 見契媽係咁買

入

呢隻野經常增發

8491 個老豆覆左未

weekend睇完個youtuber教
delta theta gamma vega 就想學多d
發現幾有趣option呢樣野
未學之前以為六合彩
但慢慢了解左發現幾吸引

你咁講又好有道理咁

有無人call左中概既etf

PLTR 50B, AI 12B

吹到咩人工智能咁勁，咪又係saas + software vendor

Option係用黎控制風險
可以無限上調，又可以下調
本細就當六合彩玩冇乜問題

好撚癲，但佢又真係賺到幾倍

買小小燈鳩死佢

燈唔死北水好大力

走牙

垃圾股嚟 買GME YOLO啦
一日之內戶口升唔到50%都唔叫股神

一百萬鎂都冇就唔好學人講diversify

到時傷心數錢

個倉超大走唔到貨先焗買option
其實一般散戶要對沖風險走貨最簡單
Option 唔係咁容易計數
買左賺錢唔代表本身係買得啱
呢個市買乜鳩都賺錢

其實DITM Call 同埋正股margin最大分別係跌個陣嘅影響
1.正股margin會比人call margin,但係DITM Call唔會
2.DITM Call有機會跌到OTM,從而輸哂,但係正股margin唔會
3. DITM Call keep住跌嘅話個delta會變細,令到leverage細左,正股margin唔會(正股delta=1)
升嘅話除左margin interest/ theta之外應該冇咩分別

DITM如果剩返3-6個月嗰陣閪冧仲要roll
而roll就要補錢/減沙張數/遠價 即係要realise loss 升返上去都蝕咗
而正股唔使煩

乜如入返papa嘅懷抱算啦

完全認同一般散戶只需要以走貨做對衝

石巴 贏幾多？
今晚點佈署好

但係正股margin好似上年3月咁比人斬倉就冇仇報

咁你咪跟囉, 係到問完等陣又比人話你道新手升仙啦

咁呢啲情況option死得仲慘 除非即開spread 不過好易左一巴右一巴

所以正股同option都一定要有plan同做風險管理
之前睇過kelvin no有條片講過可以點做

option 單方向 long/short
我個人覺得最緊要就係人棄(取)你取(棄)
而唔係directional, 要directional 孖爆佢都得...

我都係咁諗, 但papa 啲call 好貴買唔到多

信佩洛西媽媽

淚灑鎂前

那有錢

pe大師建議買3988

問題合理"p/e"點定?

閪婆12月20日買完就升, 依家先放風話佢入左

無買港股

1張papa call個回報率高過tsm好多張

食左用埋添啦

想試下 call 1月29 bb $16

年輕人

有無後悔上星期四五
上上星期五 無入貨呀

我都唔知
因為我仲係新手階段，好多野仲學緊
想知理解上我有無錯

咩貨先

Gme?

點會調轉嚟計
即係計bmi咁 你會唔會調轉嚟計 你見到細過可能係eps update唔切
調轉嚟計就用target eps即係你expect佢eps幾多

好多都特價

今轉到 mid small 爆

嘩 你入錯貨

連登資格又出現

好多股的股價升幅 >>> growth, profit margin, FA

股價升只係市場"overall"估值不斷升

學到野了
我以為好似數學咁計就岩
唔該晒，真係諗錯左方向
Thx!

入咩先啱

呢啲短期強勢股
咁都放真係笨柒

調翻轉諗係咪易啲
拎你咩theory comprable出嚟既pe or ps都好
乘個eps出個”合理價”
咪知仲有幾多水位上

至於合唔合理之後市場會話你知

Option 係幫你用最少錢做最大槓桿

今個星期一堆mega cap 開始er, 唔爆佢地爆mid small?

入左intc call

又黎啲生面口唔用不推嘅街外人行入黎指點江山, 跟住又會比啲白卡走黎屈係美股台啲人教壞人

上得多認唔到名既
會用eyeball function autofilter

出面啲股神應該睇呀木唔起
幾日就一倍，美股係賭場，唔想再返工
快啲冧西

tesla 落地獄 d 錢轉返出黎

港女咁勁

我600鎂 買一股voo 1股qqqj 1股iwm

邊個夠膽同我講唔夠diversify

🚀定地獄

ok leftard

支那$去唔到炒樓
去炒股

無買過港女
舊年一接觸就美股

Long call option過期冇放 今晚開市會直接幫我入一百股？ 唔夠錢會點

買定離手
今晚GME 盤前買幾多

都係 得幾十萬 開cal就算

又有新手

入唔入價呀 小朋友

認真問
我揸緊既voo同vti差唔多數
本著vti再大包圍啲既心態
是咪有啲on9

新手警號3號指數現正生效，連郡各交易員應保持倉位於安全的股份，避免高追並做好避險對沖

用邊間?
如果行權
正常你依家account已經 show 有貨

BB盤前漲幅達20% ok?

價格0.01 市值1

Ft 咩都冇

唔好見升貪心就去玩，由其d支股
你有持有開另計

有本叫期權制勝 唔錯

真係新手警號

巴打唔好，Intc呢啲垃圾股我自己玩就好。唔想連累你哋輸身家

你冇入價點會exercise

有時都唔太明啲人心態係點

最基本option 概念都冇 到期日 iv 行權果啲又唔熟都走去玩 出面仲有post話自己新手買左100張

認唔到名又9up果啲我會碌過算。

拜登簽署行政命令 禁止一切性別歧視：允許跨性別進入女廁、參加女賽、重返軍隊

美國新任總統拜登（Joe Biden）20日晚間發布一項行政命令，將現行聯邦法禁止歧視的範圍擴大到LGBTQI對象。這項命令也要求學校，必須允許學童依照性別認同進入洗手間、更衣室或是參加學校體育賽事。

據美國NBC新聞報導，這項行政命令主要目的是「防止基於性別認同及性傾向的歧視」，影響範圍包括就業、住房和醫療保健。其中，最具爭議的是「學校浴廁」及「體育賽事」。根據白宮聲明指出，該命令是指出「跨性別兒童應該要專心學習，不必擔心是否會被拒絕進入他們性別認同的洗手間、更衣室以及體育活動。」任何接受聯邦政府資助的學校，都必須落實上述命令。

不僅如此，拜登的幕僚也透露，總統簽署的15項行政命令，還包括推翻前總統川普（Donald Trump）跨性別禁止從軍令。也就是說，未來美軍將重新開放LGBT人士入伍。據悉，15項行政命令中，拜登要求行政機關「審查所有現行法規、命令、文件、政策、計劃及行動，確保它們與新政策保持一致。」

該爭議引發不少家長及學校教練的反彈。達拉斯大學（University of Dallas）教練安德森（Ryan T. Anderson）批評該命令「扼殺了女子安全及女子運動」，不排除透過訴訟來反抗。

美國「捍衛自由聯盟」（Alliance Defending Freedom）法律顧問霍雨庸姆（Christiana Holcomb）則撻伐拜登政府忽視女童在學校的人身安全，及運動賽事女性的生理限制。他說：「政府的意思是，要女孩們跟自稱女性的生理共享私密的淋浴間和更衣室嗎？然後跟著女孩們一起參與女運動員賽事嗎？這不是平等、也不是進步！」霍雨庸姆呼籲學校團結，站出來捍衛女孩的權利。

福斯新聞（Fox News）周五晚間節目「塔克卡爾森今夜秀」（Tucker Carlson Tonight）主持人卡爾森對於拜登的「性別知識」感到吃驚：「拜登總統信奉男女沒有區別的信念，他以為這麼做就是為性別平等努力。但在科學從未證實心理性別的真實性下，他一口氣簽署了15項行政命令，犧牲全美女性民眾的安全，以換取LGBT的權利，我衷心希望他了解自己在做什麼。」（艾以琳/綜合外電報導）

唔diversify == 左膠

價格0.01 ?
牆紙
你個隻咩黎

今日tsm又特價

升熔is ok

Amd

突然好多人問option 是咪閪冧警報黎

what strike price?
22 Jan, Long Call?

GME effect?

連登金句:咁大隻股一日跌20% 用下腦都知冇可能

宜家入簡直係執錢

Wsb effect

94.5

呢個警報都響左一排

FT default 都會send 個reminder 俾你
係咪咁弱智連email 都唔識睇

預左啦，依個post幾位巴打一夜致富賺成球
我都心理好不平衡

留名

Diversify= 入唔同到期日嘅call

Dis未升

大把人輸左冇貼姐，跟自己步伐行就得

我諗問原理同玩法
同買完應該點做係咪兩類人

個個都講gme，今晚有兩個可能

1.開盤升溶
2.開盤跳水

Long call strike price > stock price
已變廢紙

冇啦梗係 要追貨27000追咗啦
契媽有好多中概

勁牙

你同買波買哂上下盤有咩分別？

大膽預測
50%升
50%跌

好似係原本持有幾球個班賺多球
唔係咩都無個班
當你5k上100k
你個本係10k/1M個時玩 難度完全唔同

應該唔關gme 事啦

牙石tsm或成最大贏家

勁牙 我仲以為今晚會橫

仲有
入價唔係講緊你個0.01既價格
你自己睇返成個運作先好再買
真係痴撚線

payme你ok?

買大細

今星期20ok

警世 唔想再有新人變白卡佬

至少仲可以"妺"

我都好不平衡

但係如果你係上年2月有張 DITM 可能6/7月或者再耐d嘅 call 只要有SH到嘅都返到家鄉or even倒升啦

相反正股margin就一定比人斬左倉

新手入黎見到好多新手同伴

輸個d唔出聲

STFU about BB u fag
今晚集中火力GME

契媽持有食到浸升浪就夠
我真係唔貪呢d

佢唔係香港人

契老母買哂移卡 騰訊堆中資
連郡含淚數錢

新人多到 個個都問功課

年青人有無好好反省, 點解無allin 700
而要捱夜玩美股

無啦

一切都是運

通常十次心靈注中9次

淨低一次想重鎚就收皮

契老母全餐桶計埋ok?

左膠係check 你過往言行
仲有，不推文呀撚樣

金城兄你都講左幾次 快D轉契吧

唔通會係.........

邊個佢

700+契媽 = 宇宙無敵投資組合
契媽都係咁掃700, 就知包賺唔會蝕

Rushia啲推果然特別痴線

今日連郡咁high唔可以加倉

倫敦平均樓價升破545萬港元！4月增房產稅＋BNO移民！揭示英國樓市實況

好貴

忘巴警世

上面個個 因為佢講野幫唔到新手 所以佢唔係香港人

同意

well, 贏咗嘅話，你今晚會見識到比共產主義更有效率嘅財富再分配
我覺得你應該all in 支持囉

冇睇2號院友講嘅野

你贏撚到開巷重好講

你想問料咪直接問

推, 今晚榨檸檬汁

因為我每次都係細注玩

廢up被開除港藉

「淡友＆巨人」－超級大戶與淡友的史詩戰役

事源22/1/2021年忘了愛提倡＄AAPL ER會出現回調的發言，其後好息之徙立即投出決戰旗號與其對立。

圓桌會議感到事態嚴峻，即時創立投名狀召集雙方軍隊應戰，但戰況發展隨即一面倒，近乎所有超級大戶投向龍軍一方。連傳說中的空軍屠夫無敵巴都罕見地加入戰局。

25/1/2021 連郡最強大戶P巴決定領導精兵支援熊軍，淡友的絕望戰況開始有所變化。
世界大戰

台灣果邊插緊喎

tsm中左連群六重彩組合 (賤婦+牙石）勸你唔好call tsm

呢d金句而家應該冇乜人識

同問

有人call 左好多dis ?

燒山 24 號出片睇好台積電

台積電 2330 係台灣跌 2.47%

三大發達妙計之一 半導體產業冇得輸 高級晶片成搶手貨人人愛！〈蕭若元：理論蕭析〉2021- 01-24

he唔係清左倉 炸左arkk

出面post咁多yolo Gme
爆咗會出現幾多個白卡佬

我等緊雷公話arkk 收皮個時開倉

牙石最新報價 全倉tsm@130.95

睇下孖幾多嘅姐 1.3應該冇事 你揀tsm嗰啲1.5都唔會有事
龍市先有得咁玩
你試下揸NVDA call 磨到你懷疑人生

arkk 又要強大了

你啲細注係人地all in個注碼

通殺

村長 ARKK 止蝕
$131.X 入 TSM

繼續吹奏SI
Q3前100

佢哋肯定可以夾得爆short side
呢種假設好危險 唔陪佢哋癲

dllm 今晚掃貨

真係好撚好笑

之前見到啲友講藥廠俾人負皮到改左名

請善用加密及不推文回覆

想知張投名狀依加有幾長

支持自由市場 == 左膠

Call左fb上上個星期一星期跌左60%面不改容

好彩上得番, 下次會嚴格執行止損

變到超級長了
但個BACKUP係屋企部機
要放工返去先整理到名單

幾時結算 ER後一個trading day?

ER 後一個交易日吧

謝謝

apple ath咁撚串，等我put柒佢

點解可以對自己搵黎既錢咁不負責任

沽佢老尾落地獄

有無最新果果投名狀睇
如果可以 加埋我入龍軍
150call 正股 125 sp

今日唔見白蛇
有d不安

又鞕

變左蛇羹了

抱住必勝既決心，沽柒amd同aapl

忘晚你都reg左？

忘兄比好巴坑殺過後 就變了反好第一人

今日唔洗啦,

等睇忘巴勝利巡遊

美期唔紅佢好少出黎

驚驚地

自膠sor

白蛇用心良苦 每次連群哭喪都會出黎救世

好好珍惜白蛇

有燃料不好嗎

我用IB本身就唔可以margin Long call嘅
不過margin 同long call本身各自都高風險
咁樣margin long call風險緊係大到仆街啦

唔夠錢佢一早幫你斬左啦 利申唔係間間一樣做法

屌你，intel唔係突襲我洗撚輸，62我開梗60, 到期數300鎂一張

回咪好留左錢入

有咁勁嘅對手雖敗猶榮

Margin long call bb free money

驚乜, 要驚上個禮拜一都驚左啦, 過左一個禮拜都穩定晒

P巴之力

佢哋唔入連郡傾美股 唔係香港人嚟

投名狀應該MISS咗幾個人
想加就引用回覆

越多新手，我張末日put越強大

差小西

新手指數>100%

點解要沽amd

艾倫 vs 戰槌巨人

垃圾係要沽

唔option呀 乜都唔識
唔似上面位勇者咁
SH算

可能唔係爆 升咁多回返10蚊都死撚晒過一排再short squeeze

“精”兵

同路

第一屆世界大戰

p sir點睇快手無肉食
又影分身幾多張b1

Bb航母準備啟航

我們艾倫有無限精力復活做put，你戰槌chok幾下就無力 freefall

好彩飛蛇入定貨

見到咁多人吹奏bb 大船，想put 9佢會唔會好黑心

今次國配，回撥太低唔b頭

有

有時唔係話教壞細路，不過現實社會生存係好殘忍，達成目的唔用計係唔得。

我地橫軍有台巴波巴加入
三國鼎立

隨便

多謝你先

飛蛇買曼城喎

真係好睇過戲

會唔會出警世圖

但DIS個走勢轉弱

人地環遊世界緊 話唔定唔係英國

今晚靜靜地(再)買貨 聽日先高潮ok?

邊邊多人就殺邊邊，唔係咁都唔識玩吖嘛

tesla買大，amd apple買細
準備數鎂

你地用咗編輯？
睇唔到提示

可能有人會屌教壞細路，但現實係咁，我都希望細路可以開心成長有個快樂童年，但事與願違

Waymo CEO：特斯拉Autopilot達不到全自動駕駛要求

Alphabet旗下Waymo負責人John Krafcik在接受德國商業雜誌採訪時表示，特斯拉在開發自動駕駛汽車方面誤入歧途，其「全自動駕駛」系統將無法兑現其承諾。

John Krafcik挖苦矛頭直指Autopilot，自2014年特斯拉首次推出一套駕駛輔助功能以來，Autopilot一直引發爭議。這家電動汽車製造商一直受到批評，因為它在給自己的系統打上品牌故事的同時，仍然要求用户全神貫注，隨時準備抓住方向盤。

我並不認為特斯拉是無人駕駛汽車領域的競爭對手，特斯拉正在做的是開發一套非常出色的駕駛輔助系統，而不是自動駕駛系統。
-Waymo CEO John Krafcik

Google又想做自駕系統？

話時話好似冇輪椅投名狀

係 所以好麻煩

無人提肯定買大

係咪入左貨邊個知丫

唔用引用回覆
我冇追到post就miss晒你地

competitor把口講出黎冇說服力

TSM ! TSM ! TSM !

Google 個autodrive 應該係so far 最勁
但好睇你點睇咩係最勁

AAPL TSLA 大船仲多人,
可唔可以幫手put put 佢

咁當然要睇孖幾多
但我想表達嘅係 margin正股有機會比人call margin(機會有幾大就depends)
但係DITM LC 冇可能比人call margin(但係有可能輸哂)

tsm今日跌=出埋d水尾qqqj加佢

開埋Tesla er 盤？

大家記住頂到收市先訓，INTC突襲淡友前車可鑑

絕對唔會 多謝你先

我都係咁話，tsla 夠鐘收皮立投名狀啦

害新人 唔係香港人嚟

跟道德撚買，輸錢係咪有得claim

你仲咁嬲

今日冇心機做野
成日諗住 5 點盤前 GME 會點

成班傻散，期待跌市
想開put QQQ SPY投名狀

唔買唔洗煩 利申有貨

on9 問你 strike price 呀

做伏兵埋伏Aapl
果日如果淡友兵敗先put 9佢

hell rocket

收4蚊
搞手真係只求打個和

雙目清
佢地癲左啊

應該多過部分人all in

amd 都put?

向華強遭台灣國安部門查出在台有案底 將拒絕其入籍申請

哭了

Aapl連郡大戶對賭

算啦

P巴玩得好興奮

put 啦仲問

笑撚到仆街 佢係咪以為簽完約就拎100股

睇錯左做只能用汁

Fvrr 兩日跌20% 唔計

個個唔引用我篇文

下次一律唔覆 其實 goog 都答到佢

最緊要你上邊邊

又多一個大戶參戰
我地牛軍氣勢好強

Sor 我錯

– 對沖基金在去年年底幾個月削減了科技巨頭的持倉，但隨著蘋果公司 (NASDAQ:AAPL)(NASDAQ:AAPL)、亞馬遜公司 (NASDAQ:AMZN)(NASDAQ:AMZN)等巨頭即將披露財報，對沖基金重新表現出對它們的興趣。

主要券商對科技巨頭進行了1個月以來最大規模的凈買入行動，使得其大型科技股的凈敞口以近年來最快的速度上升。

你copy quote多次啦

好息之徒vs忘了愛首次正面對決

Option果班如果磨番3/4日夠死一半人啦

輪椅hell:
彭巴

輪椅🚀:
忘巴

我理解左做你話用margin去Long call
原來你意思margin 正股同埋Long call分開做
咁嘅話IB因為long call嘅margin requirement係100%
所以張LC 升左價都好 maintainance margin都會都時升 所以正常應該係唔可以用LC嘅unrealized profit 去追正股 我諗你嘅purchasing power應該係來自其他margin requirement<100%嘅嘢升值

利申：IB嘅margin requirement點計從來冇人知不過long option 應該點都係100%

忘巴領軍屠殺大戶
定大戶坑殺淡友呢

Soft Bank孫生有無份

輪椅hell:
彭巴
習大遠(重倉正股）

輪椅🚀:
忘巴

痴線 求其講句飛蛇幾十條友沖出黎BIN

究竟要BIN到幾時

暴屌好台四位都入左場

近排升咁多唔知係咪孫生又掃貨

差西蛇

差校長

半個月升左50%回下姐

孫生：我有使用衍生工具的權利，再嘈回購私有化

巨硬🚀:
高位入低位出

廢老股有冇人玩

橫

輪椅hell:
彭巴
毒巴

輪椅🚀:
忘巴

唔好再笑人炒er
hedge fund都會炒

差西蛇同校長就差唔多齊腳

輪椅hell:
彭巴
毒巴

輪椅🚀:
忘巴

輪椅爆胎橫盤：
高位入低位出

我唔識玩Option都識答 有冇諗過佢扮新手撚你

d横盤牆頭草即是點撚樣
short晒2邊call put?

似假膠

唔差在啦

AMD ROCKET🚀🚀
直巴

AMD NO!

輪椅hell:
彭巴
毒巴
習大大

輪椅🚀:
忘巴

喂我輪椅唔係set 做投名狀呀, 咪搞呀

Tsla呢啲sh驚閪！

搞到我aapl amd tsla 都唔敢賭er 了

冇輪椅分

你開咗枱先叫人唔好參戰

快借錢仔 入錢
唔係渣都無 （好似係）

咁我潛一潛 唉屌

AAPL升到ER前升到150
出完跌返落135

咁係邊個贏

輪椅hell:
彭巴
毒巴
人間濕鴿 無貨但估佢地個carbon credits出事

輪椅🚀:
忘巴

輪椅爆胎橫盤：
高位入低位出

同果果一齊俾人燈融

我

Er界陳同佳

波巴話short晒130同150

獎門人

輪椅hell:
彭巴
毒巴

輪椅🚀:
忘巴

輪椅爆胎橫盤：
高位入低位出
栗悟飯龜波功

笑到仆街

未驚過

你地唔用4重加密就會搞到個post變超長現象

本身3隻都想賭, 依家唔想賭

點解咁多人買一樣野之前係唔會睇下果樣野點運作點玩
都 CLS

因為見人地牛牛張相贏到開巷咪跟囉

玩嘢牙𡃁仔

巴打quote返#526果個

我整咗四重加密嗰串結果冇人理

你嘅思考速度開始進入石囝嘅領域 得道了

有機會入史冊

長到好難碌

今日開市short定aapl 130put
星期三平左10張100call 再轉short spot+10% call

輪椅投注區,自己改

見到咁我都玩

輪椅hell:
彭巴
毒巴
人間濕鴿 無貨但估佢地個carbon credits出事

輪椅🚀:
忘巴
娜璉(直去火星)
紅塵仙遊紅塵
窩利

輪椅爆胎橫盤：
高位入低位出

130 橫左咁耐 無勇氣short call

輪椅hell:
彭巴
毒巴

輪椅🚀:
忘巴

輪椅爆胎橫盤：
高位入低位出
栗悟飯龜波功
牛三gogogo

出嚟賭彈出彈入斬手指
唔好以為莊家就大晒wo

今晚tan to the moon又有本錢put鳩apple

好大膽 我保守估計

對唔字老闆, 比次機會

唔貪心追返10%升幅ok?

諗住借個位mark 低邊個講過咩姐

學到嘢

me 星期六講左加倉tsm 架

幫接貨thx

太空無風無水無地熱無氫氣
想to the mars唯有太陽能

落注唔該用四重加密

咩叫sh
同係賭場問人大細點先嬴一樣

今晚同我倍升 dllm

個大佬係人性

其實投名狀應該要成本
例如貼倉/ 輸要捐錢先有意思

貼倉太邪

蘋果日報

我哋都可以整返個？

Suck hole

不如開張google form俾人投名啦
不過有機會俾人代投

under Google 有幾多間野成功

大家做咩咁龍咁興趣？

AMD
AAPL
TSLA
齊齊升

0708 vs tala

第一次賭界大戰咗款

一散水就閪冧

個個名變曬石仔

呢期做咩咁多投名狀
新人唔識野
想請教下買錯邊其實會點呢

想問美股冬令幾時完？

[/quote][/quote]

GG啦呢次

有投名狀說明

含大搞咩升咁多

AAPL落地獄

有錢還

call 咗TQQQ 110 115
少注玩下

下季

投名狀落個名就當係

語氣有啲似石仔

可能人地好多CALL / PUT 依D自己知算啦

有咩慘得過睹中爆邊
但係早訓咗無肉食

配股

今次唔訓

AMD

識玩就請返4日al全職賭錢

ME執咗150
都同你地講咗實爆晒兩邊

得罪講句 未見過aapl er後跌

膠巴加油

我13歲前都未見過女人隻閪

宜家落個名就算係定真係要落場

新能源又爆升
美女啲新能源醒未

贏咗就去call雞, 輸咗就係屋企打 飛機

未開市大家就咁興奮

黑木清今晚果果又數錢啦

咁樣邊有威力

正常要落注
但唔落無人咁得閒追擊你

贏左要敗倉，唔貼=走數狗
輸左算，求其啦

係賭上名聲的戰役

前幾日老豆睇完信報問點買美股,想入TDOC, 我諗係時候出貨

信報燈力唔多夠

蘋果TO THE MOON

AAPL落地獄 [/quote]

YOLO

TSM又沉

差個小西sir就完美
決定sh 300股果果 過呢個星期

石仔買左無計

唔係今次GME 事件，我都唔係好明SHORT LONG 係乜野
真係好複雜，一買一賣就算
因為我以前都唔明點解要對沖，唔買咪就安全。係今日有巴打話大戶先對沖，散戶唔買已經係對沖左，咁我先理解

台股唔計

警世

台股暴瀉

果果升離地核

太亂就一律番工對沖

完全未撚驚過

好多大戰
冇參與 希望我d太陽能新能源靜靜地爆升就夠

太陽神今晚10%up

你拎住cash都係long緊㗎
Inaction is action 機會成本都要諗

道指日日跌
就黎28000

石子入咗tsm暴瀉係必然嘅事

暴巴琴日先講完外資short台股2月到期

淨係得太陽神up
Tsla個solar city死撚咗

資金全線回流美股係港A有支那閪水9頂

其實我最唔明既係，假設我HOLD 住GME 唔放，去到最後Citron會點?
我HOLD 住就淨係睇GME 值幾錢，咁Citron呢?

好心無好報

啲人賭short squeeze

台灣散戶要堅持，買到最後再strong hold就贏

點解可以咩都唔識都玩options

等睇投名狀

我問得唔好，咁Citron個實際下場係賠一大舊錢比人?

633.00 TWD −16.00 (2.47%)

如果大家hold住GME
最後GME流通股<Citron short 既股數

Citron平倉果下GME會升到無限高

當玩鋪大細

不斷比息/ 同會比broker 逼cover番 d short position?
佢個cover嘅動作又係market order 所以又買到升？

識數錢就得

焗住買貴貨姐

支持

整咗啲無聊嘢 大家點睇

其實有無可能Citron一早平左倉

WSB話citron Naked Short Selling
一日唔平倉都要俾息

要整埋其他指數
貼倉指數
財經台新post指數
Gel頭指數

做得好靚

繼續gme 大船？

成班人都想刺激地輸錢
贏硬既太陽能新能源西蛇股無人理

Short side一定有人平左倉 係唔係citron唔知

我有諗過如果Citron夠貨，個價又一路有人接火棒落去，會唔會唔跌直到人踩人個一刻?

咁早士氣就咁高漲
想問大家個結果點計先，係咪計Q4財報當日?
計盤中收市?
又包唔包盤後?
如果無一致standard一定有人唔認數

利申:塘邊鶴

KDOK 2.0 lets go

YOLO 嬴幾萬鎂
廢老股 不了

可以做埋

有人平倉但應該唔係shitron
shitron 平唔止6x啦

西蛇股睇drop to zero得白蛇

變咗GME討論區
可以唔追住

有冇巴打比啲指數嚟
我整個list出嚟睇睇點

技術討論下咋，呢D 天時地利人和砌出黎既現象唔係成日見到

=tsm 113usd

豬死了

而家入已經太高風險
上星期有巴打末日call贏一球鎂

BB 60蚊先放
炒起上黎無人知
同埋佢真係有概念係到
Nio都2到60

VERI FUBO 一日 30% 你Yolo是但一隻都財自

成班玩到咁撚大
我細細地賭下tesla apple er就算

無諗過入
以我既燈力，應該一入就人踩人

GME特別係班鬼佬一心鬥氣呢下係幾好睇
先唔好理最後咩結果先

使用 “大奇蹟日” 卡

石仔撐住啊

神山轉左去郭台銘

有諗過，睇空池做人

我發動陷阱卡
召喚白記

今日白記有無岀聲

加埋落去

唔好咁傻人講你就聽
股價既野話唔埋
星期五咪又係128-131遊走
今晚上返135得唔得

我召喚盤前石（penis sell)

為了召喚手牌中的白蛇,我需要石仔當作祭品

其實shitron主要係吹水佬，冇/好少position
Gme最大空軍叫Melvin Capital
連登仔唔知頭唔知路就中個頭埋去

契老母全家桶又要MONSTER

第3張

個個當citron係boss
有冇落場都唔知啦citron

出面熱門嗌人不問價入到時唔知害死幾多人

到我地連登仔接力 支援美國癲佬
今晚我地連登仔唔好衰俾人睇
齊齊上gme大船

又撚新仔

幾時先捱到十點半呀屌你老母

撚到堆新人變白卡佬

手殘推錯post

戒斷反應？

分分鐘唔少係6，70揸曬貨嘅人
水啲人接火棒

邊到tsm

GME 盤前75

g持

契媽餐廳幅圖靚到
爆升完一段橫盤騎住20MA 再上

呢班唔係香港人黎

🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

-據媒體報道，華爾街長期空頭戴維·泰斯（David Tice）對投資者們發出警告， 他預計美股將在未來兩年內下跌至少30%，原因是美國政府不友好的商業政策。

他認為，掌控參議兩院的拜登政府可能會制定許多損害企業利益的政策，比如提高最低工資，這將影響企業在成本方面的效益。

他還認為，支持大量印鈔的寬松貨幣政策以及財政政策也會刺痛華爾街。“所有這些都不利於金融市場。”

近期，泰斯頻繁向市場發出警告，他認為，市場的問題正在越來越嚴重，估值過高以及新冠疫苗的擔憂是他的悲觀原因。“市場泡沫正在擴大，當它破裂的時候，可能會造成嚴重後果，投資者可能會遭到重大損失。”

因此，泰斯認為黃金將是投資者首選的避險資產。“個人以及投資經理所持有的的黃金明顯不足，黃金股十分便宜。”此外，他還認為比特幣是投資者不容忽視的資產。“我們已經見證了比特幣價格從10,000美元升至40,000美元。”

盡管泰斯對市場感到悲觀，但他並未給出市場何時出現破裂的時間表

之前又話侵搞衰商業

走剩20股

炒住期指先囉

又想引戰白卡佬？

只要有呢D空軍存在 繼續龍市

邊到鄉下嘅tsm 呀又

邊隻 快

你玩crypto咪可以玩足247

Ptt

特斯拉將與三星電子而非預期中的台積電，研發新型5奈米的自動駕駛晶片。

台積電是頂尖的公司，但迫於目前的產能滿載，並且必須在政府與國際壓力下，要將產能留
給到它廠的車用晶片急單。

和之前在英特爾的財報公布前流出的韓媒訊息一樣，美國政府目前更加重視它已經在美國本
土的半導體廠。

三星電子的德州廠已經在美國政府的要求中快速擴展，以符合重要半導體零件在美國生產的
要求。未來ASML的 EUV機台也將在美國政府的協調下，率先提供給美國的供應鏈上。

儘管三星、英特爾等公司仍有良率不及的問題，但已經在美國設廠是他們的優勢。

台積電勢必要加快它在美國當地設廠的速度。

才能在保持良率的領先下，同時也繼續保持產能的空間與滿足其他國政府的需求

咁怪得三叔升3%

Arkr?

唔炒港股

好重賭癮

P sir有咩部署?

我講緊美股

玩暗盤

3033 無頂，想支持國家了

重賭癮應該乜都炒
我又唔賭港股btc納期
算係咁啦

我都走哂今晚入返

12.5% premium ?

賭場股不了

SQQQ或成潛力股

車用要求冇手機平板咁嚴苛 良率唔好太差出唔到貨就夠做

以前最癲好似試過100%up

Btc 7x24岩晒班全職友

GME up 31% in frankfurt

如果我賭癮起會玩老虎機app

啲乜乜capital點算

咁Autopilot 會唔會日日炒車

G & S's etf & mining
D vol幾低下

參考左上面巴打比嘅意見, 大家睇睇點樣

aapl呀

買20股都屌打石仔成年profit

...有無website check 到past premium record

睇落幾正

話說做咩多咗咁多投名狀

有冇白蛇指數

又沽柒tsm

即係koru 又升

下次不如試吓貼倉投名狀

隻隻都有投名狀

白蛇指數好難指數化

即刻無人玩

之前睇台灣新聞就，啱啱對返2330同tsm又唔覺有咁多

特價is coming

覺得公海大把仆街仔take profit

三叔

今日solar fly me to the moon~

拜登紓困案有變數？華郵：共和黨人不滿 認早已破局

拜登呼籲民主共和兩黨共抗疫情、拯救經濟，但是雙方嫌隙難解。在野的共和黨人表示，拜登(見圖)當局幾乎未作任何努力爭取該黨支持，1.9兆美元的新紓困案，在送交國會前就已經宣告破局(dead on arrival)。

華盛頓郵報23日報導，拜登的1.9兆美元紓困案涵蓋民主黨的優先事項，如提高聯邦基本時薪至15美元等，一些共和黨人認為，這表示拜登當局沒有誠意要爭取共和黨支持。就算願意支持新紓困案的共和黨議員也說，方案內容需要大幅更動。共和黨籍參議員Roy Blunt說：「我覺得整個方案行不通」。

另外，雖然拜登經濟顧問Brian Deese表示，會用Zoom直接向議員簡報紓困內容，但是到上週五(22日)為止，參議院的共和黨領導層仍未看到正式簡報。部份議員指出，民主黨高談要兩黨合作，卻沒有實際行動。共和黨人更質疑，去年12月國會才剛通過9,000億美元的紓困案，為何還需要如此大規模的紓困？

親自由派的Manhattan Institute政策專家Brian Riedl說，拜登上台第一步作過頭了，未能啟動協商，反而把共和黨嚇跑了。他認為共和黨人比較能接受規模5,000億~1兆美元的方案，拜登的首次提案就太過極端，有如在井裡投毒(poison the well)，把另一方越推越遠。

儘管民主黨掌控參眾兩院，無需共和黨支持，就能用人數優勢強行通過法案，但是紓困案要過關，仍有風險。兩黨在參議院各自取得50席，民主黨只能在票數平手，由副總統賀錦麗投票打破僵局時，才能取得過半優勢。這表示任何一名民主黨議員都提出額外要求綁架議程、拖延法案進度。

CNBC 14日報導，拜登公布了1.9兆美元的新疫情紓困案，提議直接支付1,400美元給多數美國人，加計去年12月發放的600美元紓困金，總額達到2,000美元。他並建議拉高聯邦政府的失業津貼，擬增至每週400美元，而且發放期限延長至9月底。

Tan?

唔指數化 應該會係警報訊號
好似強烈季候風咁

做咩玩咁到大 開始後悔

一黎美帝 最低工資就加到15$

好串喎你

投名狀架係要有貨喺手先上到船

有得搞! 我整兩幅圖出嚟先

睇緊Black Rock個金銀ETF
但好似廢廢地

如果有石仔（摸頂）入場警示就好

真

有無人玩開單片機架?

冇貨玩咩投名狀

ARKK隻移卡升到

連登仔推上去架嘛

八號白蛇烈風信號

如果gme真係配股，應該股民搞佢d店都似，咁樣幫機構

咩叫單片

唔關事 係因為良率/能耗比/熱量/最高穩定頻率的表現贏不過台積同級別/次一級別工藝

tsm屌打2330

加埋 石頭 數量 ， 極多 ， 極小

好彩tsm有做對沖
三叔對沖tsm

太陽神今晚出唔出嚟照亮子民

原來p sir join咗蘋果大戰

阿木又破頂

WSB班友咩位入先得
配股插完佢地都仲係賺緊

明顯唔係錢問題，而家個價都係為啖氣

都係嗰句邊個買

屌, cls
跟9 契媽算

俾機構平倉咋

SBSW

你作為一間公司老細 間野平時都冇咩錢搵 你又需要錢發展做大/自己袋 老散可能得1，2日貨仔 蘇州過後冇艇搭 你配唔配

風口位，真係難講既

但早排佢哋自己都話做唔到全自動

十個太陽

盤前師好早就已經集結緊

天氣開始轉涼了

太陽係千個嫁

今年升得2.5% on99當我乞衣
食屎狗

唔係轉bb大船咩

買sq不如買2800

港股升刊咁
阿木今晚係咪會大爆升

GME 咁高風險 不了
BB YES

我係契仔

其實無所謂 跟風班day trader 只會一齊搶貨 搶貴左
睇下邊個接火棒

契仔

今日係升期一

autopilot睇NVDA同INTC

係佢同tsm之間我揀左tsm

阿木啲中概升到傻

唔知要夾到幾時

130 PUT 2weeks

唉連TICKER我都打錯
唔通個天叫我算鳩數

班鬼佬癲起上來真係唔知會做咩

阿木可唔可以出D神力救下TSM

石ching

P巴咁快投降輸俾石仔

你又想2100清倉？

師傅：不義之財於我如浮雲

見到隻700都升到咁 我大美帝既aapl點會輸

張圖

我都未買,仲可以轉陣營

阿木星期五加咗倉啦

我石無雙
天意所導P巴開始後悔涉及這場戰役

想問白蛇今日有無報到

GME FUCKING HALTED IN FRANKFURT

兩日無得炒
頂唔緊喇

冇,冇信號

想問一下張圖點搵架

突然有個問題
點解Apple會用AAPL而唔係APPL/PPLE

因為教主手殘寫錯咗

你唔講都唔覺

Citron

轉150CALL 好唔好呢

投敵

ER賭徒全面進場

今晚仲有機會比你回頭是岸

16 ARKK 01/22/2021 Buy TSM 874039100 TAIWAN SEMICONDUCTOR MANUFACTURING CO LTD 545,875 0.2978
22 ARKQ 01/22/2021 Buy TSM 874039100 TAIWAN SEMICONDUCTOR MANUFACTURING CO LTD 64,338 0.3037
26 ARKW 01/22/2021 Buy TSM 874039100 TAIWAN SEMICONDUCTOR MANUFACTURING CO LTD 150,274 0.2952

又多過30%

$BB
16.56(+18.78%)

一有消息配股就即刻散水90度插番落去啦
到時機構慢慢執街貨平倉都得, 駛鬼同佢買咩

又邊度睇

臭雞又高追垃圾股

搞乜

好咩買 bb 而家

點解獌聯會用MANU

lets go ford

GME基本面好啲
BB概念嘢

bubble signal

stonk only goes up, allin

資金繼續回流美股

順英文字排 9成喺最頂 (AA)

好多人 好得人驚

Pltr繼續數鎂？

上星期yolo咗

$ford 準備財自

同意
起碼GME真係有鋪頭做緊生意先

track record
2018年 4月 9月
2019年 2月 8月 12月
2020年 4月 6月

求其search下都已經揾到咁多

做咩提獌聯

射精了

呀,屌你,又bb又gme
無錢買咁多野呀
賣鳩晒tsm先
換樓靠今次

其實點解會溢價咁多

就嚟唔會再見到bb一字頭

同意
啲saas公司冇鋪頭應該執柒晒佢

真咩
係就fat fat

屌，得好少貨咋

短炒跟wsb
長倉跟lihkg
free money

bb 得20股 賺下手續費

Yolo

年輕人應反省為何不買700

Pltr BB都有 炒完入TSM ARKK
Free money

Bj 又吹變種病毒 死亡率高咗

疫苗股唔通

有新人幫手推 好事嚟
唔洗靜

其實pltr bb點都好過gme

杜文澤